波台班撚樣怕唔怕藍球手足入zone屌打你地🤔？

🤔🤔🤔

Foul!

一早講左no check forever

藍波仔波皮都掂唔到

藍波狗都屌打到人

blueball=rubbish

有無人試過進入zone狀態？

勸你班波台撚講小句.....

波皮都掂唔到，點入？